有60盒齋飯想送出，有冇手足需要？

有灣仔居民打俾我，原本買咗一批三餸飯（齋）連湯送俾醫護人員，不過對方唔肯收，而家想送出，一共60盒，有冇手足依家需要？

幫推

派比露宿者

周錦基係已完？

你Facebook搵啲慈善團體先
好人一生平安

真係冇人要既話
夜dd露宿者會起
入境處果到訓

推

來歷不明都算
仲要狗飯咁款，醫護緊係唔要啦

唔好咁黑心啦

手足，好人一生平安
希望能夠幫到有需要嘅人

你一世食屎啦

多謝你吖，好有心。真心唔使介意其他尖酸刻薄既說話。

派左佢？

好有愛

Up

如果住灣仔 會落黎食

已經全部送俾灣仔街坊了！

情人節快樂！